魏韵芝

正到

好想俾阮嘉敏放蛇，再俾佢鬧/閪面
再俾吳幸美電話訪問， jer 住我來問
事後再俾魏韵芝訪問，扮慘博佢關心
最後容姨曉以大義，叫人唔好以身試法

Kfc

最後個個四眼仔more

魏自己都係律師，洗乜問佢

正

Coffee more 韵芝

無影到佢著焗西褲